支持無飲官日！

支持你老母個臭閪咩

根本成件事大把問題

1. 未有良好代替品取代飲管
飲檸茶、珍珠奶茶，你唔俾支膠管我，都諗個取代品啊大佬

2. 屌你淨係環保條飲筒有撚用咩
仆街M記啲紙盒包裝、膠杯紙杯就唔撚使環保嘅
就係支濕尻飲筒要環保？

3. 啲餐廳都冇措施做好
你話唔主動俾就Okay姐，
問你攞都唔俾，仲惡過碼頭姑哩

4. 做乜都唔應該一刀切啦掛？
仆街你慢慢俾啲企業適應下，
俾啲時間佢哋諗點取代得唔撚得啊？

5. 小朋友、有需要人士點算？
膠蓋、膠筒乜尻都環保，
完全唔考慮其他人，
環保撚根本自私偽善到仆街冚家產！

用下你個濕尻死人腦啦環保撚

點解有得回收唔做回收？

Ikea一早用緊紙飲筒啦，班仆街走筒唔轉紙咪又係因為成本囉

大快活都慢慢轉緊啲膠棍做金屬/木棍，仆街M記MX大家樂KFC全部一刀切

你有你哋環保嘅自由

起碼俾番個選擇權我哋

連要支飲筒嘅自由都冇

香港人仲係人嚟？

利申：今日俾人淋到成身都係，就係班仆街唔俾蓋唔俾筒，屌你老母啊

大家一齊俾個解決方法，秒尻班環保撚

環保撚=地球癌細胞